增21確診 4宗無源頭包括一西九龍總部警員

無源頭個案中，其中一名患者為警員（第4756號），隸屬西九龍警察總部

西九龍總部群組

【果燃台LIVE】增21確診 4宗無源頭包括一西九龍總部警員（附個案搜尋器）

黑警死全家

無源頭 9成叫雞唔敢講

係咪西九龍重案組？

肯定九成叫雞黎啦